有冇巴絲係芭提雅？

是咁的，我人在芭提雅 但諗唔到有咩玩，有冇巴絲carry？

叫緊雞

去芭堤雅緊係叫雞

I know

落club yo人妖啦

tiffany show